【攻城難守城亦難】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

開定

哥狗慢慢企啦

有個傻西矛人理

見到張伯倫第一時間出波o左咀

一早blocked

雲加

求其射啦，對面空龍呀

人地對防中費蘭甸奴加yaya 我哋嗰對就ramsey加xhaka

又直線…

差d又出事

Sopcast 慢咁多

屌佢PKKW 一load 1080 就load 唔到720 都疾下疾下

平安鐘

阿古獸囉好啲已經 1:0

又兩個一齊開角球

對上次睇波係睇祖記
d防守真係差天共地

有個傻西幫手推下post都幾好

夢遺好唔掂

波都控唔好

rubbish topic

用佢個垃圾華為冇駁多個router

迪布尼

阿仙奴學人泊大巴

禁撚住屌喎

pccw一直都好順

基佬又gut腳

老野原來過左數

住烏個樣似收皮

基佬傷

差d失

買通旁證可恥

預撚左

咁快又放假

已經分唔到係真傷定無事

link

扮野啦佢 佢次次都係咁1

原來你又開左

泊單車渣

G5係咪聽得明球証講野嫁

各位亞記FANSSS
有無LINK

THXXXXX

班垃圾控到波未

今日鏝咁勁既=.=

後面得k6俾到下波

場撚場都係咁

轉頭架單車就俾人掉埋落河

我有冇睇錯有住烏

邊隊對我地都會打高一班

佩雷斯買黎擺？

塞多個中堅D防守都係咁撚樣

順好多…

加比爾有貢獻

質素問題

有斬波

Lin就有2粒

中龍都唔入 搞錯牙

又要收返

2bb040a6908cfaa274240e61e3fadc52554b98d9

傷左

OX

呢隊阿記黎?

100分不要走

OX 真係好有威脅
出年唔知去邊隊

OX傳中

一週雙賽 仲要對李城 呢場都要輪換下既

100分

omg...又斬一球

差啲失

迷雲定反雲
後者唔配睇

似乎ox 打呢個位唔錯 有位爆

咪撚QUOTE啦

比短仔施華頂到

差啲比人

Ox

睇防守就知係阿記

acestream://a6aa003b60d1e9764e823befdd8d58d52d7d027f
acestream://4666e7d44efc1b749841fa5e0709a4a5e1a36a63

咪撚QUOTE個假分狗啦

咪quote假波撚啦

仲有人quote條友

差d

沙加智障？

xhaka

再quote死全家

沙卡

XHAKA

Xhaka

施治

Xhaka 小心啲

傳比基佬

Yes 會然球員刀系

殺卡又on9

係有鋪癮係自己禁區扭

第一下
之後

呢個忠心阿狗來

基奧特一場有冇跌廿次落地

死扭

有無SOPCAST LINK AR

其實爺爺究竟無啦啦痴左邊條根轉三中堅
又唔係話打得掂

主席仲傷梗？

呢句真

叫剎卡護波 即係叫佢犯規

果球波都唔清
嘔血

Xhaka 搶到波果下 ok
之後 cup

柏金, 亨利 奧華馬斯時代真FANS

yes

係

+1

基佬無撚用.

迷雲on9

255015

做下樣畀反雲睇
季尾照續約

Reddit 大把

踢唔順咪轉陣
贏到就繼續用
不嬲都係咁

失波未？

自己睇啦

上場已經咁撚樣都仲用

0防守意識

差唔多

啲防守亂到

基治好波

打鏝仲用holding傻撚咗？

今季買返黎最對板可能就係holding

㩒錯制買左阿狗NG=.=
molamola

ozil有冇踢？

終極on9嘅防守

Holding個樣有少少似藍斯

意甲神鋒
哪兒來的自信

懷念卡穌

32% vs 68%

成日撈亂holding 夢遺

一對住d迫搶就唔識踢

放心巴禾送一球先然後鏝會反CUP三球

Keep住踢呢個陣既話禾仔是咪可以番屋企訓教

幾好

法國呢個po高手雲集

忘記左主席
可惜唔係契仔

三後衛定四後衛啲企位都一鳩樣

對強隊頭廿分鐘冇失波真係執到

因為細梅傷左?

不嬲刀系貢=.=

其實佢可以踢前鋒
不過雲加唔用

山係第一號反雲，亂鳩咁斬

見到未

岩岩怒奔

牌呢

燒爆速

山

OZIL冇出呀

屌轉陣冇用 中間兩件唔識用波

咁攔都冇牌

加比爾成功ko施華

唔關事 係因為後防太廢失太多波 要放多條友喺後面

見到啦

offside

可惜offside

越左

draw foul係佢嘅唯一作用

delay?

詐糊

Off 好少

岩岩出左啦

55

c華

收左c華山

咁不如打六後衛算啦

咁快換?

咁快換人

sterling
molamola

過數啦吊

傷?

人地巴禾都岀埋咁都入唔到可以收皮

OH原來收左山

曼城咁快換

又話買咗旁證既

仆街
兩翼齊飛

加比E 做到野

史達寧飲益力多？

畀人撚狗咁撚鳥

天亡爺爺

屎達寧飲咩

Gabriel 鏟傷 silva

g5

睇嚟左右都要俾人中出了

夢遺慘了

sane sterling兩邊強姦

施華比加比爾鏟傷左呀
有冇睇波架

幸運水

投降豬一半算

見佢仲好地地

屌sane vs ox

遮遮汁

等睇丁力係邊路個肋位係咁爆鳩阿狗

竟然可以唔拎牌都整傷到人

爆佢老味

出Sterling 仲大獲 阿妓最怕比快翼打反擊

廿幾分鐘未失波
永續雲加

丁力vs夢遺

出史達寧仲難搞 sm夢遺

屌你老母 基奧特根本就係街場打波係咁嗌foul啲仆街黎

ox打閘ok嫁

岩岩基佬個勢仲唔掂過施華

山=.=

基佬扮野JA

山狗黃

山狗

呀~~~~~~~~~~~~~~

基佬頂羸過未

捱到半場就話佢叻

殺傷戰術

山狗其實係咪唔算快？

雲加轉左死性？

踢緊乜，好撚柒

藍斯有無掂過波

同iwobi差唔多

捱到半場和當贏

初速高全速低

有

大梅都快過佢

頭先咪截左球
不過彈返粒波畀對面

唔失波已經好威

差啲12ma

反山大將軍

嚇死

基佬啲防守企位唔遮線

有預感k6半場又傷換走
之後

好彩

球證都迷雲

呢個真

條中場真係柒撚到

係
快啲死

插水

咁都無

佢撚識

agger

最叻斷章取義

唉,俾人禁撚住黎砌

哥狗唔識玩
對阿哥耶耶踢前d已經玩死d防中

踢得好消極

ox醒目，識攤開手

搶完波 又傳番比人

神鋒

靠個中鋒防守已經笑死人啦

yes
是其是非其非

掂到少少都瞓

沙加

基佬好廢呀

踩波車柒到

死守係好
但冇人做到守轉攻果下

比人係咁撚

雲加收皮啦好嗎

係咁foul

好快豬

睇波啦,搞咩事

卡蘇拿

一個可以撚3 4個

過到半場未

根本個陣變左都係咁撚廢

feel到殺卡今場會紅

大人打細路咁

幾時先有識踢波既中中

比D時間雲加

呢個踢半季收皮

張伯倫

阿狗係咁比人拎住聖旨

佢d攔截好多都好撚危險

有卡蘇都贏唔到佢地中場

ox

卡蘇復出時

100分可否不要走…

阿狗防守廢到 個個對手都可以由中場帶到禁區

其實我覺得轉342反而比到機會張伯倫進步

D中場企咁後 傳條毛咩

然後去左利記

基佬出下力啦屌

根本唔關爺爺事，係啲球員踢到成個大帝咁款，阿叔踢徍場都走得多過班大帝

點解要讓一件

mma 阿妓

賣個好價
雲加又贏

夏神

因為打少個多啲位？

預左紅XHAKA

鏝咁都攻唔入

呢D 先係正常

前場d防守都冇好過

又傷一件

又整傷一件

殺傷戰術
下個係咪到迪布尼

阿古路

支持呀，班友咁撚淋

換埋阿古路落去把啦

同未來隊有得fight

好撚型 雲爺爺1

咁就叫mma

基佬頂自己友波

阿古路影帝黎

sane算啦

大家都係北倫敦之友

個場紅乜多過藍色

殺人戰術

爺爺個樣黑到

雲加輸起上黎可以去到幾盡?

起身未啊

好彩對面冇耶蘇

太快
殺唔到

雲加見阿古路咁痛苦,個樣好愁喎

雲加落哂order 啦

出禾仔會唔會好過基佬

公子獻頭
殺到對面無人

季初就過數足球
季尾就少林足球

雲加好波

冇撚用啦，哥狗都唔換人既，佢儲印花功力勁過拖舟爺爺

Ho ball ar

煉成新絕技
踢波，不了，踢人好過

魔鬼隊

K6個動作好似攞條撚吉傷阿古路

阿妓好矛

紅乜呀咁

雲加到呢一刻都未企過起身出黎提場

為左續約

阻我廠奪冠既人既下場就係咁

會

抵啦

喱下有幾矛呀？

要基佬做防守呀

雲加又嬴

大家諗多咗
殺足11個都好輸波

學熱狗逼搶 你地識咩 有咩資格話我

同感

咁都矛唔好睇波啦

廢老10點要訓=.=

藍斯你唔好再大力D

成場波都控唔到幾腳

想學下體

藍斯

認真 出Iwobi係中前場控下波咪仲好

100fun傳到砲彈咁

仲細咩

山齊士提場王

有射門未？

爺爺識鬼泊巴士

藍屍果球其實想點

兩點喎

山狗係前面逼搶，冇隊友係後面
基佬奧燒永世唔去， 得夢遺幫手

繼續殺傷

藍斯廢撚過林家瑋

妹下妹下=,=

豬腦訓醒未次次慢幾拍

控到波未呀你老味

屌d反擊…

點解xhaka落雨又仆街好天又仆街

佢D傳波同FIFA pro club街場D 80CAM一樣求其傳

奧燒去咗同場邊觀眾吹水呀?

沙卡廢到

鵝脾食屎啦控撚完咪又係射上天

識波

屌你 反擊第一下咪撚傳比基佬啦

你睇撚下sterling入嚟第一下掂波
前鋒位走到阿狗中場後少少half space位接波
全程冇人貼迫佢轉唔到身
拎到轉埋都仲係冇人埋去

打陣地都唔撚係咁樣守啦
係own third都得個望字點守？
依家靠堆人填空位先未出事咋
阿狗中場後防完全比唔到壓力對面班攻擊球員
拎到波都好易轉到身
係最前press中堅龍門又冇夾過
咁撚樣仲係到屌個別一兩個就食撚屎啦

岩岩放工 比人屌打緊？

對面好有以前阿狗猜極唔入啲味道

呀古路火了

阿狗有個大仆街...

控唔到波

迷X朗都撐唔落

留意到死球高波係輸晒

基佬無作用

左邊俾人撚

阿狗防守真係學界級
禁區頂都比人慢慢睇定黎傳

基佬成日怨

出多錢力頂走人好過啦

殺卡其實識唔識防守？🤔

打乒乓波咁彈彈下

好似fifa未較好掣咁

渣GA同藍斯控唔撚到個場

開名啦

咪臭係

基佬😂

基佬打反擊 次撚次都係傳後 但係你個中場又廢 控又控唔到

Kompany 守到基佬一棟都冇

巴禾已經係中龍就入
但你連龍都難中

不如出韋帝啦

傷左?

好撚彩

屌

冇默契到

中下遊
最有威脅性就係死球

哇

嚇到仆街

係bench

藍斯果種勁真係唔講得笑

要不是施治

迪布尼中間輕鬆轉身放直線
又係衰山狗帶唔到隊波

嚇4

原來係出界

旁証又袋幾球

嚇死人咩

一人一越

下,邊到OFF
睇唔清

咁都可以出到波真係

阿狗唯一威脅：罰球

第一下阿古路應該入左先?

屌 好彩

嘩屌 好撚彩

出界

無出

雲加想打反擊 點會出基佬

仲諗緊點offside法

死好命

冇出喎

好似冇出哂

CECH拍唔到

黑哨
冇過白線

總之山狗入唔到波啦
其他野唔知

好似冇出喎

冇出界

旁証好波

黑

Wenger過左數

有冇過白界

右上角個電視台LOGO遮住左

應該無出哂

阿古路個下入撚哂

唔通黑架
隻錶會震

未過晒
差少少

旁證迷雲

數已過

爺爺過數

場波。。。

係咪入左其實

鏝城被逼害

藍斯唔識控波好心就重新學過啦

黑哨

講緊佢出波個下出界呀

岩岩好出左 旁證

大難不死 有機啦呢鋪

誤判牙你班on9

Ok當哥狗1:0

3434

你屎眼就震

都會震架

差幾mm

點解冇鷹眼

講緊SANE出波果下有冇出界

過數足球

準備畀你是我的眼開PO話黑哨鳥

哨都贏埋

今季阿妓其實好黑

唔覺有

癲 咁都睇到

黑哨呀屌你老母

鷹眼得門線先有

唔係岩岩好出曬？
鏡頭唔係少少斜？

判左出界,震左都無效

黑哨 負碌 矛 得死球有威脅

爺爺而家識玩買球證有用過買C朗

某幾場...

巴禾請繼續玩

Holding大隻左

山狗係前場壓迫大隊長

係嫁咩,仲以為龍門入面先震添

你老味黑都係咁既成績真係死撚左佢啦

你個名

經過之前車狗個球唔敢講入左未

殺卡真係好廢

又話對巴禾中龍就入
但起過腳未???

哥斯尼手球果場

你就廢

係誤判，唔係黑哨☺️

兩面狂FOUL

認哂成條線架

沙卡真係唔識架喎

界外球都開唔順咁…

冇鷹眼好難睇

起過，不過越位啫

誤判=黑哨

線已出，理撚得你

有巴禾阿狗先有攻勢

個鷹眼 上面都 sense 到

For goals only

你仲廢

呢場會唔會打交

植物人

屌呢場亂到 係咁foul

垃圾山狗,12碼都爭取唔到

唔會 班友邊會咁有火

WEBB次次都話如果係佢佢會俾
有無聽錯

拿華斯呢下推山狗

仆街
咁近

禾咪有囉

諗下好喇 成班鵪𪂹黎

俾人打有D機

巴西佬同沙加,兩個夠屌打對面了

你講禾子定你

0:1

屌都唔知臭燒同山狗有乜用

半場唔失波 算好彩

咁都射得中山狗

屌今場係睇球證（鏝）同旁證（夠）打

一人人牆

u eq= 0

收嗲啦

依家唔係佢吹一定咁講

Show Blocked User - 放工狂徒

新ACCOUNT?

用生命值硬接

如果熱狗對今場呢隊應該都食到

咁就睇左半場西波

旁證（阿）

俾d信心自己

翻版mma對決

班垃圾

遲早的事

黑哨可恥

渣GA同藍斯有無用

假分狗開新AC

守波都守到咁錫身仲諗住夠膽隻揪

咁你遲d先講

同琴日果場爭好遠

我同包皮打哂對面

都唔知雲加有乜用

半場mma

新手睇波 阿仙奴唔打中場係咩玩法

唔 理 直接扑

雲加好波 玩殺傷戰術

Ok

得2隻邊打得好,其餘都

呢兩件做陰濕嘢攞牌就得

下?

阿古路個下唔俾
山狗呢下先俾
好似

埃及仔傷左?
出佢好過藍斯啦

#11914
應該開咗好耐了

雲加發力了

殺到自己傷晒

佢講既係真係打

阿古路果球話唔比

雲加轉陣轉一半唔轉一半 企位係就係轉左啦 但成個防守戰術就照番踢4後衛果陣咁 之後中場又廢 踢3中堅好依靠2個中場 軌Kante Matic 熱狗Dembele Wanyama都可以閘到好多波

冇傷

講下je， 大家都x Japan fans

報假分就block 理撚佢邊個

死mk 打波定打架牙

盡左人事跳高囉==

打唔贏波咪打膠

我呢45分中究竟睇左乜春
以為自己睇緊暴力般

佢話山狗果下 better shout for a penalty

其實webb唔吹曼聯係OK，臨退休個排對阿狗都幾好啦

唔係好慣咁嘅䧁

藍斯成場都無影

最大威脅反而係死球
變咗史篤城

平時都唔入
見到呢個9陣真係忍唔住

報假比數你都知唔玩得啦

番工姐 賣命咩

你冇留心睇波

其實打352以反擊為主多
做住烏黎托咩
出多件跑狗好過啦

Gabriel 擔大旗了

雲加證明緊俾你睇佢連暴力足球都識玩

整傷左施華

Sorry

btw 我究竟做緊乜春 出我禾好撚過啦

搶到波>傳比基佬>比人搶番

用黎防守

格黎PO屌哂鬼，話阿狗又矛又黑

兩隻wb 有d 進退失據
Ox 都叫好d Monreal 就攻唔到上到
而家似踢緊523

2闡收入中間放2邊比人出波甘出3中堅把撚，2隻防中又唔標真係好on9

企位343 打法4231 on99

做第一點拎波再回比隊友
呢樣佢幾好嘅
之後就唔洗再預佢

比啞仔茅返

撚夠氣啦

阿狗係要呢d下遊打法架啦 對攻可能已經俾人456左

3成控球

公道啲講藍斯今日做幾多 dirty work

原來都射左咁多下

波都拎唔到宜家係靠死球靠豬腦架喇

70% 30% 說好的控球戰術呢

控球率俾哥狗J算啦

山狗25%傳球成功

MOM = RAMSHIT

見100分中場逼搶
蒙遺就係禁區邊

半場都唔知睇左d咩 淨係知犯規 犯規 同犯規
Ozil冇態冇影 山狗 ox又攞唔到波 xhaka 藍屍係咁失
齋守得和半場真係已贏盡掌聲

holding

gunnerblog‏ @gunnerblog 1m1 minute ago
More
Arsenal don't have the confidence to dictate the game, so they might as well defend and hope for something. It's underwhelming but sensible.

而家嘅阿狗根本波都搓唔到

兩邊都係死敵咪扮下客觀囉

睇12碼巧矛

其實成個上半場踢得好亂
夢遺似踢緊lb
中場無乜控制力

webb咁快so都白埋了

Cech 撲12碼

拎撚到波

大家都誤判左次,打和啦好麻

爭取緊

今場咁踢幾好呀，強強對決係要咁打嫁啦
唔通好似以前咁打啞仔波J控球咩

是但落下地算

ACESTREAM條LINK死左 有冇師兄補多條比小弟

原來出底線好似唔會震
當我冇講過

對攻又屌，守又屌，雖然守得柒

換ooo入嚟守

[url]acestream://1cfbc10635f0388a8e92ea8154a6602a2869d84d[/url]

以前就算攻到咪又係失on9波

Sopcast 255015

是實係對鏝連波都掂唔到 冇得猜j撚咩

唔該巴打

阿依家中遊球隊了

THX

半場都過唔到咁濟

對住哥狗預左

依家係唔夠打 唔係個打法打得好

心水清

佢無用嫁喇

9c9柒少陣啦

手短 不了

yes d技術唔係太夠

另外個隻起碼仲有數據9c 呢隻乜都冇

係唔夠打，但起碼睇得出隊波變左
比著以前肯定打控球然後失on9波
你將呢場想像成弱化既國米vs疤就fit曬

半場攻勢:
張伯倫右邊爆 基佬有球頭槌太正中
奧燒搏幾下foul
山狗有一下似12碼
完

傷左啦

換番法比安

都係要靠OX

人地有大米史尼達辛隊，我地

玩防反足球換領隊好過 btw要換都冇邊個可以揀

阿古路個下其實係咪應該有12碼

下半場

佢好似自己kick自己

用內力犯規

明顯插水

加油

下半場雲加唔會加快節奏
長期挨打之後失折射波救唔到

雲加向保蛇訴苦

呢幾下組織ok

又一球

又傷

又係靠AOC攞攻勢

基治一揚就過到

又傷一個

張伯倫d角球

今場真係殺傷戰術

鏡頭影一影先做下樣講野

嘩由前場帶到去後場再傳失

Ox帶波

藍斯d比波

奧燒d波好似好HEA
但佢踢波真係好醒

2邊都多玻璃人 睇下邊邊傷多d

屌你咁都要清底線

HOLDING

會唔會傷到10打11

送角

仲未慣

醒過山狗

雙人開角球

刷角

OX勁撚到

轉會mode

張仔過左幾多個

ox痴左線

百屌成材

連過兩個

因為要走？

阿狗上半場留力

明明大把位
擺到明買左角球大啦

比奧燒啦…

1v3想搵隊友傳都冇

做咩姐你山狗

張仔mom

Yes

晨早話左佢打閘好過b24

成個壓落黎

有戰術

禁區頂無人守

用條j

射地波

岩啦 呢排比比鳥柒左咁多 唔配做我廠正選

XHAKA D遠射冇哂

痾尿咩

我發覺奧燒知道自己冇人要之後
踢得落力左

唔就腳

佢真係on9嫁

佢依家都唔係打緊閘

咁近可以點射

自從家嫂冇過黎之後topic就rubbish左好多

個個黎到阿狗就唔識遠射

球壇冇純攻中好耐
好難轉會

下半場積極左

雲加教路

射入網囉

爺爺終於企起身了

巴禾自信心返哂黎

巴和係咁玩波

對面個龍咩事

上半場留力等下半場先谷

巴禾又差啲

ok

入左你咪又會讚高章

巴禾真係唔識架喎

翼衛咪即係閘

雲加指導有功

射高波啦梗係

吊你巴禾咪貢落力啦

對面比位你攻,等反擊
我唔信雲加

捱埋下半場呀

翼衛姐係翼衛
閘姐係閘

好似u咁飛機

巴禾

藍C

晏啲出埋比比鳥打翼爆鳩基錯

IWOBI姐係垃圾

巴和威左一陣又柒番

藍

On9 呢下55波吹我地

好波

個球證勁荒失失咁 戥佢緊張

有冇人知山齊士做咩換左對鞋?

Sane仲茅過我哋

SANE真係屈機
你可以俾到波佢
佢就可以係邊路製造到機會

認真傾波

u快啲復出
雖然都係後備

務實藍斯

343咪即係541

入波味濃

咩情況

雲加係咪轉性

戴鼻環個阿叔

和既話係加時定重賽

識逼搶嘅阿狗

加時

張仔自信都返黎

想問下有無link?
Sopcast 用唔到

我下季翻拉科了

迷雲又然一場

養生足球
取取托屁

縮得好後

先60分鐘

依段正路好多

monreal quite good

下半場踢得好左好多

張仔d出波幾好

成日形住u冇出過咁

又要捱夜睇加時西波

一讚就出事

夢遺

基佬

又係球王

Cech

藍斯1:0

ramsey

仆街RAMSEY

收工

藍狗

ramsey死全家未

Cech垃圾

屌你老母藍斯

施治勇啲清走個波得唔得

goal

藍斯我屌你老母

屌你老母

屌藍絲

多謝藍斯

因為starting eleven從來都冇我個名

又輸藍斯

Cech?????????

阿古路痴線

務實

間諜

即刻助攻

薨遣同基佬駁哂命ramey

又lose blue shit

cech

阿古獸KO晒

Cech 出得超慢

Cech做咩

Cech 做乜䲪唔衝出黎訓波

C治

屌又係衰藍斯

拖台出迎出得貢慢

CECH 出D唔出D

藍斯我屌你老母牙

笑4

呢球施治應該擒到啵

施治 出出下唔出

ramsey快啲死

CECH做咩出出下收制...

阿古路明明推遠咗

c治呢球處理得好差

Cech
Ramsey

間碟

藍斯我屌你老母
扭失
比人打反擊

藍斯食屎啦

ramsey + cech

球王呢？

三中堅去左邊

CECH計錯數

輸反擊

恭喜2隊North London既球隊可以提早放暑假

張仔過得咁好，藍斯敗家

去巴塞啦屌

個球迷嬲到

覺得輸施治

完

見到呢d單刀就好掛住比比鳥

個球迷係咪口型fuck holding

早抖

好撚on9呢球

ramshit

球王

間諜係咪驚輸12碼，所以縮翻轉頭

賣撚左cech 啦
已經覺得好多次佢反應慢

屌藍斯係咪on9架
阿古路最後推果步 施治出啦屌

系
明明應該撲到

藍狗夠班踢英冠未？

阿古路first touch離腳就衝出去啦

傻撚左？

奧斯爾射波

話明係間諜係咁上下啦

呢球輸施治

垃圾唔好提

話咗輸反擊

CECH 今季好撚廢.

獲獲都係咁斷

以為間碟出得切

呢個龍真係overrated

唉屌你老母,踢得好底底輸個咁既柒反擊

cech真係唔掂

成隊博哂命守藍爺你一腳就送比人，點玩啊

事實 呢球肯訓就接實

呢球3成輸c治，7成輸藍斯

其實唔關藍斯事 係唔知點解要搵個跑得慢嘅夢遺mark阿古路

食雞胸

我都呆左 點解會掂唔到

仆街啦單刀成咁救到唔係應份下話

屌你老母換人攻喇
守你老母咩雲加

事源係件垃圾傳失先喎

施治咁撚好經驗，無理由依個波出得咁差
有決心D 應該唔洗輸

另外藍斯

水貨

奥燒射波
阿記有火

見到阿古路推到離晒腳以為實攬到個波 屌

鏝開始讓番個控球權出黎打反擊 所以先覺得阿妓踢好左姐

藍扭失有責任
施治出迎猶豫都有責任

咁都唔關佢事

輸波先企出黎扮緊張有hi用咩
死番埋去坐啦死廢老

ramsey cech monreal 三個好大責任

唔係盲反 不過佢早啲出迎就封到

換走基佬啦.

又迫唔到. 頂又輸哂

救到都變救唔到 咁我放個龍落去托？
輸施治啦屌

10成 c 治lo
藍斯契仔，可以原諒

Cech 反雲

Ramshit

明明似有得贏，兩件垃圾整單咁嘅野

的確應該係要殺哂

追和我切

monreal唔夠快冇計

agger
不過藍斯責任大d

c治反雲 好波

on9擺明係輸領隊啦

cech 廢啲定係 bravo 廢啲

佢出出下停,唉屌

夢遺最少責任
因為真係唔夠爆

屌你老母一失波就企出黎做乜鳩

啱 但上半場球頭槌或者輸

推到咁遠都唔肯出

覺得c治無左以前既信心

關夢遺咩事 個個位失波點追

回塘喇 cecch

110k + cech

推甩哂都收步 屌啦

屌你老母 藍斯
個球迷口形 係咪fuck off 藍斯 damn it?

控到都變控唔到 咁我放個中場落去托？
輸藍斯啦屌

無㗎啦，北倫敦雙柒

黑b入黎未

你打死守戰術係就徹底小小啦 。
真係奇怪 雲加06歐聯玩呢味玩得幾神
穩守既就穩守 有機會但又谷晒上去 9個人谷上去
咪輸反擊囉
對邊出晒名又快又比波準

個post why Arsenal need to build around Ramsey? 我真係屌你老母

Ccc尼回家

開前場死球 明知後面無人 玩波輸反擊…

四大皆空
皆大歡喜

【罪人藍斯施治】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXIX

又一post

Holding 球霸

佢驚輸12碼？

守左咁Q耐.

輸埋D 咁既波.

Holding真係好定

佢一開始果下走錯邊

鏝開始讓番個控球權出黎打反擊 先顯得阿妓踢好左昨

我守呢救實救到

70 ramshit
30 cech

迫走爺爺

你話醜唔醜， 條後防踢得最好係holding

換人未

呢兩場都冇咩大問題

角球上哂去頂波牙

萬試萬靈

嘩elbow

根本可以封到 出一半又唔出埋唔知想點撚樣

奧燒右腳唔識比波

Cech : 沖出黎封位？老啦危險啊不了

屌 以前前面果個係享利 一個要兩個mark

100 cech

包皮開踭

g5 南美波

球波阿古路推離咗五六個身位，做龍企咁近冇理由唔瞓波

高斯尼真係好撚勁

阿古路兩下都控得唔好，有d離腳，拖台出出下唔出唔知做乜鳩，另外企last果個on99，全撚部上哂去

阿古路心諗:點解佢唔出黎既？

有陰影 仲戴緊頭套 不了

就算唔訓 求其踢出界都好呀

其實輸自己 鬼叫你撐阿記

真

真係累全家